在凌晨二時，有人在荃灣大河道放煙花

同上，講真，有冇巴絲經過

關你撚事